[鳩估] 老解會唔會代替警隊

一直以黎放任班死黑警 引發警民沖突 然後又叫老解陰啲陰啲出黎做好人 仲記唔記得上次有個老解話你唔配做軍人 今日又出黎清rb 其實有冇諗過已經慢慢係班藍絲 中立港奴面前加緊分 開始連部分廢老藍絲都屌緊黑警

然後有一日港共政府話要熄民怨 清算黑警 叫老解暫時做住警察個份先 再慢慢重組

大家仲記唔記得粤港澳大灣區警察中心？

好

真攬炒
支持老解殺鳩曬班警察

大家諗得長遠啲啊要

唔通真係第一步就叫老解拎槍係街行咩

到時特赦埋差佬拎返支槍慳水又慳力啦
特赦埋示威者 五大訴求都做左四個
立即平熄民怨啦

到時解散警隊，編入老解

老解都想要8萬ot一個月
實串鳩警察垃圾
根本睇唔起班狗